{"nhits": 11, "parameters": {"dataset": "outages-per-geography", "rows": 10, "start": 10, "facet": ["zipcode", "municipality"], "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "c125028c2d0bc57d05a06e09d9d21b65efbb8d28", "fields": {"municipality": "Viseu", "extractiondatetime": "2025-03-21T13:54:00+00:00", "zipcode": "3515-122", "municipalitycode": "1823", "interrupcao_ativa": 1}}], "facet_groups": [{"name": "zipcode", "facets": [{"name": "2565-771", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2565-771"}, {"name": "2565-778", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2565-778"}, {"name": "2565-779", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2565-779"}, {"name": "2565-782", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2565-782"}, {"name": "3515-107", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3515-107"}, {"name": "3515-122", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3515-122"}, {"name": "3515-320", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3515-320"}, {"name": "3515-432", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3515-432"}, {"name": "3515-434", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3515-434"}, {"name": "3660-529", "count": 1, "state": "displayed", "path": "3660-529"}, {"name": "6150-508", "count": 1, "state": "displayed", "path": "6150-508"}]}, {"name": "municipality", "facets": [{"name": "Viseu", "count": 5, "state": "displayed", "path": "Viseu"}, {"name": "Torres Vedras", "count": 4, "state": "displayed", "path": "Torres Vedras"}, {"name": "Proen\u00e7a-a-Nova", "count": 1, "state": "displayed", "path": "Proen\u00e7a-a-Nova"}, {"name": "S\u00e3o Pedro do Sul", "count": 1, "state": "displayed", "path": "S\u00e3o Pedro do Sul"}]}]}