{"nhits": 8, "parameters": {"dataset": "outages-per-geography", "rows": 10, "start": 0, "facet": ["zipcode", "municipality"], "format": "json", "timezone": "UTC"}, "records": [{"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "9d87c0b6214a744bc64486993c6e9e58e5cc0cd7", "fields": {"municipality": "Mafra", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "2640-446", "municipalitycode": "1109", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "4d96a0c4aaeff6ecbadce4fd636a00c043602a5f", "fields": {"municipality": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "8150-019", "municipalitycode": "0812", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "7baa75ac938ad68a1d87bdc77a77ed1839fa850b", "fields": {"municipality": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "8150-046", "municipalitycode": "0812", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "0fa86a8a17fa7f0bd7fe8a664f76697e126d3e7a", "fields": {"municipality": "Almeirim", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "2080-400", "municipalitycode": "1403", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "a8aceee5d17a52a22cf2a7a56396c09618b51985", "fields": {"municipality": "Mafra", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "2640-408", "municipalitycode": "1109", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "239629bb10ba08fbd1bdfe52fcf893adcff9b47d", "fields": {"municipality": "Mafra", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "2640-422", "municipalitycode": "1109", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "dd92209f4367050e9894c3817f8f7571db0f3951", "fields": {"municipality": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "8150-013", "municipalitycode": "0812", "interrupcao_ativa": 1}}, {"datasetid": "outages-per-geography", "recordid": "bb7d0639d2ed0a9c18cbee909154355a65987afa", "fields": {"municipality": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "extractiondatetime": "2025-02-11T13:40:00+00:00", "zipcode": "8150-022", "municipalitycode": "0812", "interrupcao_ativa": 1}}], "facet_groups": [{"name": "zipcode", "facets": [{"name": "2080-400", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2080-400"}, {"name": "2640-408", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2640-408"}, {"name": "2640-422", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2640-422"}, {"name": "2640-446", "count": 1, "state": "displayed", "path": "2640-446"}, {"name": "8150-013", "count": 1, "state": "displayed", "path": "8150-013"}, {"name": "8150-019", "count": 1, "state": "displayed", "path": "8150-019"}, {"name": "8150-022", "count": 1, "state": "displayed", "path": "8150-022"}, {"name": "8150-046", "count": 1, "state": "displayed", "path": "8150-046"}]}, {"name": "municipality", "facets": [{"name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel", "count": 4, "state": "displayed", "path": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel"}, {"name": "Mafra", "count": 3, "state": "displayed", "path": "Mafra"}, {"name": "Almeirim", "count": 1, "state": "displayed", "path": "Almeirim"}]}]}